風起了

再唔真反抗就會輸

連中環人都咁勇武